[[{"autor": [], "titulo": [], "categorias": [], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["Quinto Campus de Software Libre de la UGR."], "categorias": ["Campus infantil", "Formaci\u00f3n", "scratch"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campus infantil", "campus urbanos", "cisl", "Escuela TIC 2.0", "programaci\u00f3n", "python", "scratch"]},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["Ganadores del concurso universitario de software libre en Granada"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": ["concurso universitario de software libre", "cusl-ugr", "cusl7", "ETSIIT", "software libre", "ugr"]},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["Quinto Campus de Software Libre de la UGR."], "categorias": ["Campus infantil", "Formaci\u00f3n", "scratch"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campus infantil", "campus urbanos", "cisl", "Escuela TIC 2.0", "programaci\u00f3n", "python", "scratch"]},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["Convocatoria de ex\u00e1menes LPIC"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["Proyectos finalistas del 7\u00ba Concurso Universitario de Software Libre"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre", "Concursos", "Eventos"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["Programa de actos de la final del VII CUSL"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre", "Concursos", "Eventos"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["VII Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Donaci\u00f3n de equipos", "Formaci\u00f3n", "Software Libre", "Talleres"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campa\u00f1a", "csirc", "Debian", "delegacion tic", "donaci\u00f3n", "gerencia", "minino", "ongs", "software libre", "uca", "ugr"]},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["El sabor de los ex\u00e1menes de certificaci\u00f3n LPI"], "categorias": ["Cronica", "Formaci\u00f3n"], "contenido": "...", "etiquetas": ["examenes", "granada", "lpi"]},
{"autor": ["Renato Luis Ramirez Rivero"], "titulo": ["Lo que se puede aprender en un  hackat\u00f3n de la OSL."], "categorias": ["Hackathon", "Uncategorized"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["V Hackathon de Proyectos del Concurso de Software Libre (cr\u00f3nica)"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre", "Cronica", "Eventos", "Hackathon"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["Finalizada la V Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Cronica", "Donaci\u00f3n de equipos", "Eventos", "Talleres"], "contenido": "...", "etiquetas": ["asociaciones", "campa\u00f1a", "csirc", "donaci\u00f3n", "equipos", "ETSIIT", "floppycero", "impresoras", "ong", "software libre"]},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["Show me the money, show me the code: Oportunidades de negocio con software libre"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre", "Eventos", "Formaci\u00f3n", "Presentaciones"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Marina"], "titulo": ["VI Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Donaci\u00f3n de equipos", "Software Libre", "Talleres", "Uncategorized"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campa\u00f1a", "Debian", "donaci\u00f3n", "minino", "ongs", "software libre"]},
{"autor": ["Makova"], "titulo": ["Cr\u00f3nica #CUSL7"], "categorias": ["Concurso Universitario de Software Libre", "Concursos", "Cronica"], "contenido": "...", "etiquetas": ["concurso universitario de software libre", "cr\u00f3nica", "cusl7"]},
{"autor": ["Marina"], "titulo": ["IV Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Donaci\u00f3n de equipos"], "contenido": "...", "etiquetas": ["mundo libre", "olcsl4", "reutilizaci\u00f3n"]},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["III Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Donaci\u00f3n de equipos", "Software Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": ["mundo libre", "olcsl3", "reciclaje", "reutilizaci\u00f3n"]},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["Usando Guadalinex-Edu en los port\u00e1tiles escolares de la Junta de Andaluc\u00eda"], "categorias": ["Escuela TIC 2.0", "howtos", "Mundo Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": ["Escuela TIC 2.0", "guadalinex", "port\u00e1tiles de la junta", "talleres", "tutoriales", "ubuntu", "ultraport\u00e1tiles"]},
{"autor": ["Fran Lucena"], "titulo": ["Nuestra cantera progresa adecuadamente"], "categorias": ["Escuela TIC 2.0", "Mundo Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campus infantil", "ETSIIT", "ugr"]},
{"autor": ["admin"], "titulo": ["II Campa\u00f1a Ordenadores Libres con Software Libre"], "categorias": ["Administrivia", "proyectos", "Software Libre", "Talleres"], "contenido": "...", "etiquetas": ["donaci\u00f3n", "material inform\u00e1tico", "ongs", "ordenadores"]},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["Finalizada la VII Campa\u00f1a de Donaci\u00f3n de material inform\u00e1tico"], "categorias": ["Cronica", "Donaci\u00f3n de equipos"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campa\u00f1a", "desarrollo local", "donaci\u00f3n", "equipos", "impresoras", "port\u00e1til", "portatiles", "proyectores", "taller"]},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["Ordenadores Libres con Software Libre"], "categorias": ["hardware", "Mundo Libre", "Servicios", "Software Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Seraf\u00edn V\u00e9lez Barrera"], "titulo": ["VII Campa\u00f1a \u201cOrdenadores Libres con Software Libre\u201d"], "categorias": ["Donaci\u00f3n de equipos", "Formaci\u00f3n", "Software Libre", "Talleres"], "contenido": "...", "etiquetas": ["campa\u00f1a", "csirc", "Debian", "delegacion tic", "donaci\u00f3n", "gerencia", "minino", "ongs", "software libre", "uca", "ugr"]},
{"autor": ["Marina"], "titulo": ["Trabajos ofim\u00e1tica IV Campus Infantil de Software Libre"], "categorias": ["Uncategorized"], "contenido": "...", "etiquetas": []},
{"autor": ["Pablo Hinojosa"], "titulo": ["IV Campus de Software Libre de la UGR"], "categorias": ["Escuela TIC 2.0", "Formaci\u00f3n", "scratch", "Software Libre"], "contenido": "...", "etiquetas": []}]